嘩的士申請勁加價2成到起表30蚊

最快下半年生效喎
紅的加到$30 每跳加$0.2
綠的加到$26.5

好在我極少搭

加價無用，咪又係加租
成日叫加價的，多數係車主而唔係司機

的屎狗

搭開個班始終都會搭啦 習慣黎

支持加到100蚊

睇下uber有咩對策

DC9脾氣又差又拒載 真係唔怪得人搭uber

成十年都唔搭一次的士隨便你加

dc9 就係唔想要班窮撚搭
24蚊一支旗
最低工資都無呀屌你老母

30蚊不了,坐巴士好過

24蚊果陣你有坐過?

都係claim啫

每跳加0.2

痴撚線，dc9又可以住公屋，又唔洗交稅，又可以收多錢唔找 真正winner

claim公數，旅行

唔會理 照坐

加價都係想攪到無人專登坐的士想有客都難

正。。。。30元太少。。。。。不如加到50元。。。返正dc9都係扺x死

一個鐘淨係做到一支2KM旗嘅話
不如收皮返屋企訓算啦

30蚊我楂車算

DC9

加得多，車租又加，變相搵少左

遲下再加你牌費，都好耐冇大加過啦。

有智能電話apps
仲要walk in 搵的士已經on9啦
一陣你去沙頭角
dc9唔撚載你
邊個on9

你control到有無客?
on9

加貴d啦
冇曬窮撚同我爭車坐

連登狗雙重標準成日轉風向 之前有個PO你班仆街又屌UBER貴又盛話揀搭的士 而家又話轉揀返UBER 痴痴地線

最想加價係班車主ja
加價->加車租->牌價升

大家多啲搭uber

大陸依家啲的士同私家車無分別
都仲收得平過你香港啲DC9

0.2?

咁咪返屋企搵過份有穩定最低工資既工囉
btw是撚但啦 越加越冇人搭

收爹啦的士狗，抵你老母比人搶錢兩母子都咁撚蠢

全民入行做dc9

坐的士同吸毒一樣 會上癮

真係明搶 係時候引入多啲競爭啦，搭得既人都係無得揀，天價質素又差都局住要照食

點先可以叫班仆街交稅

其車係班牌主同車行要加價，DC狗根本無發言權

成日嘈住話uber搶客又剩
又唔諗下你班dc9態度衰 拒載 兜路啲仆街嘢
屌你老母都無人性嘅
有次病到死死下搭的士去醫院都要兜路

Uber真係貴過過的士，點解會咁

揸車chok撚裡好似玩碰碰車咁
唔係飲咗酒都唔撚會搭
自己揸車或搭巴士好過

30咁狼死

依家dc9差到個朵都臭晒
仲要有Uber
外憂內患
仲要加價？
想加速自殺？

點都平過養車

加咪加囉反正我又唔會搭

好貴 搭唔起

30蚊

咪係
會搭自然會搭
唔會搭果D加價都唔關你事
睇到自己咁重要

加多啲最好

成日無車

好多年無坐過
要不是出街出得晏無晒車
根本無可能搭

垃圾服務仲好意思加價？

好快巴士小巴都申請加價

其實大部分的士佬應該唔想加
加完車租加利潤冇咩點加反而仲可能少咗客賺少咗
係啲揸住牌啲有錢佬先有著數

會搭的士都係去完旅行好攰先飛的
咁樣好似搭gogovan個啲仲平啲

係，對上一次搭就係旅行返嚟
但個司機態度好好

快撚D加添呀
驚你有牙？

俾錢uber賺好過

唔係話幫的士佬
但你地成日話call uber
call得uber點解唔call的士
call的士又唔會俾人拒載仲有得call 85的

岩呀

有人支持取消廉航

但又無錢搭的士

最好加到五十

唔駛周圍無車

起碼都60起標啦，每10米再跳10蚊，咁先合理

鍵盤

到時個個degree 都去做

十年前仲係$15
十年加成50%
仲勁過通貨膨脹

10-11年個陣仲係搭緊15蚊起
10年都唔夠 多撚左成倍
痴撚線

DC9就公司有得claim就照搭
自己$就搭UBER, 99VAN, 起碼車又靚D, 招呼又好D有禮貌, 有時仲有枝水送
10個DC9, 8-9個都係賤賤格格, 1-2個叫有D表面功夫禮貌, 明既又要交車租又要搵食, 個1-2個係上左岸過日晨個D不過, 我自己$有得簡既就DC9不了

過海唔做，短既唔做，你班的士狗含撚啦仲話加價

加又唔見佢加至齊頭, 不過收就收足齊頭
加果$1.9 同$1.4, 搏毫子尾數
屌你, 收就roundup 齊頭數
當人羊牯
成日側側膊唔撚找錢
叫佢找又話人cheap, 慢動作扮無散紙, 仲要老奉唔找毫子

dc9想要的客係公司客
姐係無車又唔想比人撞到搭mtr的中層
或者落香港傾野的鬼佬客
短程無肉食班人根本唔想做

痴撚線 明搶

上次搭的去機場個司機串到仆街
話自己十幾年冇出過國，打幾份工，而家捱到有幾層樓

同埋如果有係工廠區,商業區搵車
根本繁忙時間無車

政府為條痰胃珠利益唔發新牌

有咩理由人口狂增加但的士牌唔大量增加

dc9

同uber 夾埋一齊加價 你班蟻民揀丫啦